# city-explorer App

Objectifs: Application permettant de trouver une soirée proche de sa position (que ce soit dans un bar
ou chez un particulier), l'application permet de créer une soirée et d'y accepter des fétards.